麵咪媽 能否繼續騙金錢

<<金錢師>>

作詞：N_Bendtner, H_Lozano
作曲：夢不捨遺
編曲：政命靴里拉
監製：佩雷斯主任

麵咪媽 能否繼續騙金錢
佢假裝演有 腦癌來呃鳩你
就算有錢炒股無錢醫腦癌 財經台傻仔會可憐

麵咪媽 做乜要上嚟乞錢
還是佢玩牛熊 或是佢炒燶股 或是呃錢
螞蟻集團上市徒然又試 始終得不到妳在意

連登真的很多的白痴
黃絲信十足 每日也都會課金
太心痛是我的一手包辦令妳心變酸 彌補如何還是太遲

啱音嘅係我填
更啱音嘅係樓主填

唔啱音嘅係夢不拾遺填

太心痛是我的一手包辦令妳心變酸 彌補如何還是太遲

呢句填得最好

比左錢味，但神歌已正評

topic都好啦 做人公道啲啦

好聽？

主唱：？

你

冇咪冇 傻西

唉屌 推啦

好歌 推

唔推唔得

Shall we talk?

主唱：媽咪麵

侵 其實是個聰明人
侵 奇妙突破Joe Biden
特朗普繼續連任

更多更詳盡歌詞 在 ※

推。

無人會問我 會問我 真的有病

幫我作埋 功課嚟

郭富城嘅強？

30624700？

收爺啦 懶好笑錦

銀河修理員

反利？

係

認錯人 當冇講過。

除了腫瘤一切都美好

郭富城嘅弱？

有必要咁惡？

mk到

哈 你條仆街。

波台狗又上熱門

你妒忌？

以為係思覺失調

明明就係

我信#32

黃絲信十足 每日也都會課金

駁五刀

成首歌冇唔啱音分唔清楚

我都以為係
但唱到自己都思覺失調

明明就？

算改得唔錯

麵咪媽 能否騙金錢

明明就 明明就 明明就是思覺失調 也許你聽力有問題
不用抉擇 我會自動變朋友

麵咪媽 繼續騙金錢
假裝有 腦癌呃鳩你

我知你邊間教會.jpg

去到最尾開始索性唔改

改左
原曲係強

我叫你 媽咪麵
你說這聲音可像你
麵咪媽也是你 生cancer也是你
怎稱呼也在這個世界呃課金

佩雷斯主任

想唱

課咗金俾佢同仙人
希望佢唔好呃我

兆健

受騙的那個比騙徒更混帳

波台林夕讚好

係未用北話唱先啱音架

侵 其實是個聰明人
侵 奇妙大爆Joe biden
佢 將會繼續連任
你睇下狗共 四腳彷似 連續在震

侵 俄共見到都頭痕
侵 習種見到即刻暈
佢 佢即將繼位 到2024 2024////

更多更詳盡歌詞 在魔鏡歌詞網 ※

不用抉擇 我會自動變朋友

呢句填得最好

可能本身就係 jk